其實鐵拳仲有無人玩

日本人都唔多覺

今次詠春佬好似唔夠詠春味

想買返隻7黎上網玩
好驚變左單機GAME

啲招好難出......

用手制囉

前兩年都仲見到街機有鐵拳7, 但係都係無乜人玩
而家連部機都無埋

PS4呢

pc版

上網打主要都係打韓仔／日本，間唔中有啲東南亞／台仔
香港十年都無一個

可以同sfv數字比較下
係香港唔hit姐

飛鳥

PS4同PC都仲好多人玩

其實有whatsapp group, 定期星期六有個地方係鑽石山約埋打鐵拳
不過真係好多新手中途放棄
隻game 背野多過街霸， 無論你街霸拳皇點勁
一黎到鐵拳背招式懶少少， 都比十幾段既綠牌新手鳩死

日本算好多嫁啦
至少都仲維持到街機收入
搞比賽都千幾人報
不過已經好多轉晒ps4 pc 版

抄舊角黃伯d 招， 再加少少電影葉問d 動作

日本同外國打PS4 多
東南亞， 台灣， 韓國打PC 多

冇格鬥game底，前排玩過下，真係好撚難上手，真係太多野背同記，已經上網睇好多新手guide打online都係比人屠。

Totally agger

隻人仔啲動作勁唔流暢
終於第一次覺得葉問勁

一直都想錄d 片引導新人玩
雖然唔怕人地笑我廢， 但我最怕係冇人睇

我呢啲冇底既，啱啱上手只係想有啲for新手既guide參考下，講解下啲基本概念/術語
因為隻Game係完全冇tutorial, 我唔係上網睇跟本唔知基本combo, 咩parry個啲完全唔知咩黎

黑鬼做唔到詠春個種快 同埋身短打
勁多大開大合

反而新泰拳佬好似幾型

韓仔好熱衷鐵拳

唔擅長3D格鬥

BTW
個人推薦
under night in-birth
2月20日PS4/NS出新版本

大約錄好基本好基本野比你睇下先
你玩咩角色, 我可以再講
定你想我推薦D 角色比你參考

個難處係要記熟每個角色招數
啲日本人專精三島家有型到不得了

D jin

多謝巴打，好有心巴打咬字好清
我睇到十分鐘左右，晏啲煲埋佢

我見啲人話啱啱開始玩玩死一隻角色，練好啲基本先，我揀左asuka,（女但露出度唔太高），有冇啲基本combo推介下

真係多謝，新手打到好frustrated好想棄game

睇緊片2 飛鳥

我都想幫新手入坑, 不過我都唔係完全熟晒全部角
而且得基本野
side step 果D 已經冇咩時間講埋
一隻角色要講齊基本野就要幾粒鐘
打Punish 同Combo 最好都係睇鬼佬D 片
我講下大約個概念就算

好懷念白頭山

仲記得以前睇你how to唔識讀幾好睇
不過變咗私人影片冇得睇返

TK 打機片真係深到on9

仲記得 都幾年前, 唔知有冇5年

玩鐵拳真係要好比心機學,
依家香港玩家, 有心機玩果D 大部份都廿五段以上
我呢D 斷斷續續玩同佢地根本唔同LV

btw 錄埋呢個
有問題可以再問我, 踢大家入坑

有時間就拍啦, 你俄佬 D 片幫咗我好多架

後悔買左
玩左一星期無玩
可能無係機鋪玩大制隻FEEL

買個大制囉
我都買左個平平地然後自己換晒三禾制

岩呀 , 而家咁多大制選擇 , 又可以自己換制 (我自己懶得換)
用緊HORI 隼

同好多格鬥GAME 一樣鐵拳個learning curve 都係非常之斜
再加上3D格GAME 本身個系統又比2D 複雜好多好多
基本上新手, 中階至高手都有一大堆嘢要學要拆
有差唔多水平既朋友同自己一齊打一齊進步會好玩好多
第二就當然係時間既投入, 我自己因為又返工又讀書, 買左隻GAME 大半年都玩唔到幾多次, 唔夠時間研習, 仲停留咗係study 自己角色既階段, 未去到研究唔同match up, 享受唔到隻GAME 競技所帶來既樂趣, 因此短期棄GAME. 諗住等到考哂試先再pick up 返

好難上手，買過黎玩，連tutor 啲連技都過唔到

好少打格鬥 / ACTION GAME ?

幾時出tk8 tk7 出左咁耐... 入坑都唔係時候

steam成日做特價，然而冇大掣玩唔落手
平時twitch tk都冇咩人睇
係有比賽先多人睇

我諗仲有排先出下一集喇, S3 dlc 都仲未出哂, 又大把舊角可以再遂漸加入, update patch 調整平衡度又咁方便, 分分鐘推多幾季都仲得, 隻雞仲生緊雞蛋, 我估商家佬唔會咁快完住

而家大掣易買咗咁多, 又多人買完game 唔打, 襯減價買TK7, 再收隻二手掣平平地入門其實OK. 格鬥GAME 呢D 嘢無話出得耐唔耐, 個POOL 仲有人玩其實已經可以上船. 以我所知而家PS4 搵人仲係好易, rank 同 casual 都好快match 到.

要揀都揀電腦版 ，ps4不了
唔知電腦多唔多cheat 呢

還是以前街機好 5蚊鋪打完就走

上reddit 睇就唔多覺話有cheat / hack
係有人會就輸嗰時 unplug 或者用 lag switch 嗰 D 濕鳩嘢 (呢D 就PS PC 版都有), unplug 無懲罰, 但個disconnect rate 會拉高, 你可以主動避開高disconnect rate 既對手
PC 版個SAVE 係自己機, 有人會想保住個RANK 而backup 定個Save咁囉, 但呢樣就唔會影響你遊戲體驗既~

依家可以做到誇平台對戰未？

難玩到嘔

岩岩出PS4果時買過黎玩..
搵晒片諗住練李小龍 連招最後果下飛踢永世都出唔到
打rank被人打到趴係到喊就棄左

2020年了, 仲未

連技其實唔難 （出招表d 10連就算巴啦 冇用的）
覺得太長就分開2段練，節奏好緊要，唔係鳩撳

最難我解得係確反同解撻
人老反應慢，通常都係是但撳一邊算

唔同平台 想約戰打下沙包都唔得

７所有普通投都係是但解一邊就解到
指令投先要睇手

忘了 tk5 骨灰人
依家間唔中twitch 睇下人打

師兄師兄
我係７代Ｓ２先上船
主要係幫人升rank嗰隻玩家

好多人都係咁
隻Game 真心高要求, 唔係你問題

收左皮好耐了
果時mk 新之城 聯合 餵飽唔少大大

假如第時連登冇人傾
有興趣玩下或者吹下水都可以黎whatsapp
部份人係舊太子聯合玩家
可能你地以前送過錢比佢地洗

呢個係香港第2強玩家既直播
日韓pc /ps4 上到tekken god prime 玩Paul

鐵拳7 其實已經好抵屌
以前鐵拳全部玩家都係比大舊錢係機鋪練返黎
有興趣真係落d 心機練下

香港舊Tekken channel
好耐以前JDCR 都黎香港聯合玩
不過冇人夠佢打

無錯, 7真係好抵玩

究竟鐵拳好玩定Virtual Fight好玩呢？

各有各好玩， 但鐵拳7開始做左好多其他野吸引現代既人玩， 令遊戲返生
而VF 就乜新作都未打算出， 但難度黎計鐵拳7 係咁多集黎講算易， VF 如果冇咩改變其實比鐵拳仲更加難上手

三島一美的連續技同招式係咁多女角之中最撚型，但難學難精。

認真玩我覺得VF教好
同朋友玩party game 就鐵拳

宜家VF好少人玩online ?

女角造型黎講我都覺得一美最靚最型，件和服再設計得飄逸少少就完美

要去打XBOX, 都多日本仔

係呀，係見好似好過癮打擊感好強所以買，平時玩開嘅都係街霸拳王個類，鐵拳個複雜程度高太多

KOF / SF 嗰類同鐵拳既連招各有各難處
KOF / SF D 輸入時間短D 同埋多兜波兜昇嗰D 指令, 但呢類GAME 容許兜定同埋可以cancel 招
鐵拳輸入時間長返少少, 少D 兜波兜昇, 大部份招都主要係一個方向+拳腳, 但難處係兜波昇指令唔可以輸入定, 冇cancel (除咗部份角色), 即係話雖然combo 慢D, 但節奏好重要, 鳩撳鳩兜一定出唔到COMBO

鐵拳好在可以自己砌combo, 可以自己諗D易出的穩陣combo, 可能細力D或者送場冇咁遠, 但至少可以穩定出到~

又有xb版又有ps版, 呢兩個平台因為商業理由而唔互通, 冇法子.
好似SF V咁, 得PC同PS版, 冇XB, 咪可以跨平台對戰囉.

好耐前攪活動 有心人事自制8達通size 既貼紙

依家仲用緊

5代真係好耐之前

歲月催人老

見熱門又少咗啲行動po

唔好意思 藉個位 p牌推唔到

直情仿如隔世.
當年仲係一街都係機舖

俾times 隻raven 打到不要不要

鐘意睇佢個故事，最後玩好似係鐵拳5

佢是旦出其求一隻都足夠打到我不要不要喇

依家7代其實都幾好玩

果時隻佢main raven 同nina
好似係

之前我都有同佢打過T7, 佢都仲係main緊隻忍者, 不過個角色依家換左做以前忍者個女上司

已經唔識了

佢都係whatsapp group 入面
其實今日都有TK 聚會
不過機鋪冇TK 之後, 香港愈來愈少人

對上一次消息係 西灣河定筲箕灣有1部

最初認真打鐵應該係上fightclub forum學

之後成班人轉左去個hk鐵拳forum
之後有一排冇打，想搵返個網已經死咗

以前ps2成日打

以前係世貿main相撲佬

釣晒d老seafood出黎了

打鐵拳好多都係老餅

街機式微，之前轉打家用。不過依家連家用都冇乜玩。

冇街機, 氣氛好差好多
有時都唔太願打, 不過比賽會睇下咁

最年輕又玩緊果D, 至少都廿幾三十
有人仲5X

依家真.後生仔打手機喇

速食年代

考完試拎返隻一美出黎玩先！

街5玩家啱啱買左隻二手黎玩 多多指教

PS4?

係 練咗幾日steve fox嘅combo 啲招冇得好似街霸咁cancel 極唔慣
一個punish combo練咗成日
但格鬥game嘅樂趣就係咁 幾享受

最重要係分到咩招有利咩招不利, 咩招有做大中細確反, 邊D招可避上段或下段, 邊D招可以追打橫移, 對方訓地可以用咩招追打等等~
努力~